搵到歐陽震華去CCTV唱歌嘅音樂節目

23分開始
超好聽

CCTV-15 音樂頻道
《星光璀璨》 20181202 2018星光璀璨演唱會 第三季

本期節目主要內容： 1、歌曲《我們》 演唱：郭峰； 2、歌曲《山笑水笑人歡笑》 演唱：黃訓國徐晶晶； 3、歌曲《美麗中國走起來》 演唱：塔斯肯王雯李光李思宇； 4、歌曲《美好嚮往》 演唱：週澎； 5、歌曲《信天遊》 演唱：王二妮； 6、歌曲《天下黃河九十九道彎》 演唱：高保利杜鵬鵬； 7、歌曲《中華民族唱起來》 演唱：王雅潔； 8、歌曲《東方之珠》 演唱：歐陽震華； 9、歌曲《七子之歌》 演唱：朱芊默； 10、歌曲《歡聚一堂》 演唱：劉和剛； 11、歌曲《超越夢想》 演唱：汪正正楊竹青； 12、歌曲《我和你》 演唱：陳小朵李煒鵬； 13、歌曲《我們的新時代》 演唱：楊帆郭芳芳左煒桑婷婷； 14、歌曲《奉獻》 演唱：朱樺； 15、歌曲《點贊中國》 演唱：石頭云朵； 16、歌曲《苔》 演唱：吳碧霞； 17、歌曲《紅旗飄飄》 演唱：林萍； 18、歌曲《祖國你好》 演唱：王喆於海洋； 19、歌曲《中國風》 演唱：吳彥凝； 20、歌曲《我愛你中國》 演唱：耿蓮鳳伊泓遠彭梓瑜； 21、歌曲《黃土高坡》 演唱：胡月； 22、歌曲《我和2035有個約》 演唱：曹寅易文卉李昕亮曾詠欣； 23、歌曲《多想為你唱支歌》 演唱：周旋； 24、歌曲《共和國之戀》 演唱：成方圓； 25、歌曲《絲路》 演唱：鄭棋元喻越越； 26、歌曲《都說變了樣》 演唱：劉媛媛； 27、歌曲《揚帆遠航》 演唱：王洪波曲丹張大偉阿斯根。

東方之珠+七子之歌

要聽返羅大佑關正傑洗洗耳

月兒彎彎的海港
夜色深深 燈火閃亮
東方之珠 整夜未眠
守著滄海桑田變幻的諾言~

東方之珠 誰也讚羡 猶似加上美麗璀璨的冠冕~

證明我唔需要審查，我仲有市場，唔係一定要搵林文龍

咩網嚟
拉完條bar得6分鐘